一句到尾 黑社會 強姦犯

關於天水圍女手足被扯甩裙甩底褲呢單野，
頭先四點九隻高級狗乸開記招已經認哂有兩隻狗公郁手
我嬲撚到震
法律程序追究、引起國際女權關注全部都要做

以後企前線嘅大家，
黑社會 強姦犯
一定要大大聲嗌，要俾各區街坊同所有本地＆外媒都聽到呢班畜牲除咗係黑社會仲係強姦犯，專向良家婦女落手

邊個夠膽俾負皮我祝你全家女人生俾狗屌死咗繼續俾狗屌屌足十八世呀仆街

唔好比憤怒支配自己

屌你地醒未啊！依家做嘅野冇撚用架！

強姦犯屌佢老母

無支配，就係要全世界都聽到事實
所以要大大聲嗌
黑社會 強姦犯

黑警死全家

瞓醒嘅手足全部同我入嚟推post呀

唔好俾個po沉呀

黑社會 強姦犯

強姦犯

各位巴絲塞緊地鐵都唔好唔記得推po呀～
見到犬隻要大嗌

黑社會 強姦犯